抗爭時候都不忘音樂

入嚟放低你由六月起到而家聽過既歌

抗爭歌單

1）願榮光歸香港

2）不屈進行曲

3）勇武進行曲

4）MCR - Black Parade

5）和你飛

6）My Little Airport - K同學

7）My Little Airport - 吳小姐

8）LMF - 2019

9）My Little Airport -今夜雪糕

10）My Little Airport -今宵多珍重

11）My Little Airport -失業抗爭歌

12）Beyond -十八

13）徐嘉浩 - Green Object

14）達明一派-十個救火的少年

15）達明一派-回憶有罪

oh yes this one

LM

佢真係好正！

仲有呢首！屌啲奶共rapper屌得好正

8 年前既歌而家聽翻一d違和感都無
isofeel (而家改咗名叫Fabel)

夢想荒漠 (而家仲荒漠過8 年前)

海軍無雙 (根本就講緊魔警同埋black bloc抗爭)

望 (諗起一個個被消失既人)

咁sweet

佢6月打後d歌全部都好有味道

周國賢 - 凡夫的樂章 （612香港版）

九年前既歌

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

小弟朋友作咗首歌 支持下

你地 班禽獸 好似維尼咁性雜
‘姓’ 唔係‘性’

我們已錯過了美好的六十年代
錯過了胡士托、反戰、學運的精彩
現在理想主義已逐漸歸來
但你為何還不變改？

聽到bye bye 好sad

最近狂loop小明嘅歌，呢首《願》配埋個mv真係

mla 🤘🏻

問誰未發聲